Shall we begin?

香港人想等到幾時？

餃鵝厚麵
#268976

for reference only